823人鏈分佈建議

(代朋友po)

根據Google Form嘅人數比例結果，我做咗個地圖版本，大家可以參考下邊啲集合點比較多人，邊啲位少人

大家見到個集合點非常綠，可以考慮下去啲紅嘅地區
[綠同紅要顏色]

例如:
荃灣線方面
荃灣比較夠人 (->大窩口)
旺角比較夠人 (->石硤尾等自動補位)
星光大道個choice我諗未必咁多人見到個選項先低比例

港島方面
中環比較夠人 (->上環/西營盤，小心)
筲箕灣亦比較夠人 (->鰂魚涌，小心)
等等等等

[所有括號連埋下面都要細字]

數字只供參考
最重要都係大家要出席
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈

實際情況到時留意即時消息be water

(百分比數字同Google form有唔同嘅base
以下小小解釋
不論夠唔夠人，如果目標係盡量平均分佈人數
所以用比例計算，而非人數
例如荃灣需要全活動2%人
但係在Google form 有7%揀荃灣
因此荃灣比例有350% ;
相對於大窩口~50%的話
意思即係在一路段, 荃灣會有7個人, 大窩口只有1個人
太複雜就出左黎先!)

(數字取於8/23 00:00 約3萬回應)

歡迎討論

無懼白色恐怖
光復香港 時代革命

推

無幫手改到排板sorry
大家斟酌睇下啦

點解隔離個po又好似話全部都缺人咁

今晚「香港之路」手拖手活動以下地區嚴重唔夠人呀！！！！！！！快啲call馬

有啲站係特別少人
建議未填form個班可以去揀位填窿

幸好多人少人站往往相鄰,可以自然走位

自推

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

有趣 好多嚴重缺人嘅位前後兩個都係爆哂

推上去呀

其他地方都要人呀

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721